[毅進制] 6桶汽油, 51個玻璃樽, 警方估計能製造超過100枚汽油彈

警方今日（31 日）在慈雲山沙田坳對出的一個山坡上，搜獲 6 桶懷疑汽油、51 個空玻璃瓶，警方估計相關原材料能製造超過 100 枚汽油彈，或在今晚或明日的公眾活動中使用，以引起恐慌及混亂。東九龍重案組總督察王爾威稱，警察總部刑事部今日拘捕數人，及後從被捕人口中得知事件，警方正調查儲存危險品時間。

毅進制人唔笑狗都吠

到底51個玻璃樽點做到100枝汽油彈

五餅二魚

笑咗

玻璃樽切開一半用

連登眾大神已一早估到大遊行前會搜到武器庫
黑警返屋企訓覺啦

佢d估計真係得個估字，仲要尻估，無計la

班毅進仔數學，連小學生程度都無⋯

中環毅進警非法拘捕：我毅進無得輸！⋯⋯

可悲

回收再用

榨汁機iq題都未聽過？

黑警例行炮製新聞，
一來，黑警要去恐嚇市民，
二來，黑警要檫下存在感，
三來，黑警要警謊記者會。

點樣將51個橙分比100個人食？

計埋個桶未頂多57飛

毅進制個計法唔同

被捕人口中得知事件，警方正調查儲存危險品時間。

我無野講
我無野講

我無野講